喜馬拉亞山開始多人

[/quote]

低調，驚封路唔比上

to 香港警察：

在喜馬拉亞山上等你

by 香港人

畜生開始負皮

中秋節快樂

真 我啱啱落山

啱啱喺上面著件T同幾個雀友打咗幾圈麻雀，落返嚟就有少少感冒,可能凍親